[IOS/AN] Kairosoft賽車物語2 育成賽車遊戲 新手快來加入

遊戲名稱:
衝刺！賽車物語2 / Grand Prix Story 2
遊戲簡介:
玩家要負責賽車車隊的經營，並訓練你的駕駛員、培育技師，藉由相輔相成的系統，打造出最強的車隊，朝向 F1 那般的世界頂尖邁進。而且，經營車隊，隊中車手、賽車都不能馬虎，玩家除了可以選擇喜歡的車種進行開發之外，也可以選擇不同車手及技師加以培養以設計出獨一無二的機械。
遊戲截圖:

下載地址:
IOS:
AN:

鑑於之前個post內容比較貧乏,所以整個新post方便討論同參考玩法
順便新post吸引多d新玩家加入,始終隻game耐玩性都算高

攻略區

遊戲內各種車種數值及特性表:

賽車技能表:

車手及技師技能表

台灣資深玩家既開局到中期心得/車手及技師推薦

樓主個人心得
1. 開局我幾認同上面台灣玩家個講法,用科學家做主角,因為滿1格就有100研究資料,e舊野寧濫勿缺,升車性能又好,升人物特性又好,總之真心有用過其他角色
(我係海盜開局,去到3格著黃光都無咩用 )

2. 起手到而家我都用GT車, 越野車初期有用,中後期對我黎講已經無用,一架gt車搭AWD特性就可以通關成隻遊戲 (不過我都見有唔少老手雙修兩種車/用卡丁搭越野,所有方法都可以)

3. 唔建議抽零件抽車,雖然都係考你眼界準唔準,但其實用商店買到果d零件升都夠用有突,至於車就更加唔洗,勁車耗油量高,而且仲要睇你技師既特性同數值,新車設計建議既數值,唔夠高既話,整到勁車出黎都可以比起初GT車屌打

4. 個人建議買建築,唔課金玩一星期多少少已經有2400買2個江戶城,升爆左要彩蛋有彩蛋,整勁車時要勁車有勁車 (將風洞/試驗場擺係江戶城附近)

5. 新手開頭好缺錢,我自己有個方法賺錢,遊戲入面你可以挑戰其他玩家,而你會有個星數,個個起手星數都係500,我維持係800以上時,會不過reload去搵d 獎勵有250萬既賽事,就算跑最尾都有25萬 (試過一次尾2,咁就賺50萬), 25萬錢對於前中期升建築都有好用,而家250萬/218萬既賽事,可以比到你隻車手同技師好多exp,同埋更快max到觀眾去拎香蕉做研究

6. 建築升級永遠儲油庫優先,因為愈多油意味你打得愈多場,去到打大獎賽要連續咁打,缺油同棄權無分別, 如果打打下發現唔夠油,拎架低耗油/廢車去打限時任務既高級任務打到升lvl,升lvl會送滿油比你,我都係靠咁樣打大獎賽

7. 研究院一定要研究尾翼同suspension,唔研究商店無得買,e2舊野好重要,幫你高速入彎

8. 有幾多好友加幾多好友吧, 加好友時會有寶珠,可以加成高速/加速/入彎/環境

有興趣既話大家可以加我好友,應該會有兩粒寶珠加成
ID係142337264

新手有咩唔識隨便問(不過攻略區同個人心得應該解答哂架啦),老手都歡迎入黎一齊討論下點通關點整勁車,咩車搭咩配置打咩賽道..etc
唔好見怪,雖然之前已經有post簡介隻驚,但果個post變左留id同講自己抽d咩車多,變左玩抽野驚多過遊戲驚, 玩法討論少,所以開個新post重新黎過

推錯post添屌,推e個先岩

推e個

push

Push this

推到多d新手老手入黎

原來有幾個新手架,無哂既

新手求好友

149389136

打左大半個月終於開發到第1架6格車